[急推！］對方根本唔介意你出唔出，係介意你地團唔團結呀！

林鄭設左呢一個局出黎，引起左好多要全民出黎開花裝修/全民休息既討論。但點解傾黎傾去都無共識呀，因為係佢呢個局入面，根本係公就佢贏，字就我地輸。根本各有利弊，各走極端，唔會傾到個中間方案。

但係，其實呢班狗官，根本完全唔介意你地出唔出。出咪拉囉，玩殘你，唔出咪打飛機囉，條例有效呀。佢地真係介意既，係我地團唔團結呀！

和理/勇武可以係同一陣線，向同一方向走，
但出黎/休息卻係更矛盾既處境，更易令我地分化。

記得我地一路上係點行到呢步呀？
五年前既分割 >
兄弟爬山，各自努力 >
兄弟爬山，各自努力，只提點，不指責 >
兄弟爬山，各自努力，只提點，不指責，Be Humble.

不割蓆、不譴責、不篤灰。提醒完，亦要互相尊重，各自盡做，聰明地做。相信大家既智慧，相信大家既初心，從來都係一致，不變。

Strength through Unity, Unity through Faith.

至於政府既風向狗，我想講，你呢個局係設得好好，但我地係唔會怕架。因為我地有既係信念，你拆不走。

United we stand, Divided we fall.

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推7/10

相信各位

一定要團結！
不要被五毛卧底帶向

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

不分化 核彈都唔割

呢個好緊要
開始大家嘅意見走向兩邊嘅時候
力量會動搖
唔該大家醒下

兄弟們，各自努力！
如果相信呢樣野，推高啲比更多人睇到！

推
be water be humble

再推 1/10

再推 2/10

再推 3/10

再推 4/10

再推 5/10

再推 6/10

再推 7/10

再推 8/10

再推 9/10

再推 10/10

推多次 1/10

推多次 2/10

推多次 3/10

推多次 4/10

推多次 5/10

推多次 6/10

推多次 7/10

推多次 8/10

推多次 9/10

推多次 10/10

遍地開花玩人鏈，商場唱下歌仔

相信邊套就盡力去做，
同時要相信大家，
係識得拿捏火喉，係有智慧！

佢地咁樣做，係好煩，但係唔會令我地驚架。
信念，拆不走！
手足幫推！

佢地最怕唔係你地有幾多人出黎，係有幾多人共同擁護同一個信念。上呀大家！
手足幫推！

我記得第二位犧牲左既小朋友，話願用一命提醒自己行落去。我地，一定要一齊行落去

手足幫推！

Be water, Be humble.
Be soft, but not weak,
Be strong, but not violent.

手足幫推！

推唔起都要推！ 1/10

推唔起都要推！ 2/10

推唔起都要推！ 3/10

推唔起都要推！ 4/10

推唔起都要推！ 5/10

推唔起都要推！ 6/10

推唔起都要推！ 7/10

推唔起都要推！ 8/10

推唔起都要推！ 9/10

推唔起都要推！ 10/10

正面撚
推

想贏落去呀！推！

United we stand, Divided we fall

一齊贏！ 1/10

一齊贏！ 2/10

一齊贏！ 3/10

一齊贏！ 4/10

一齊贏！ 5/10

一齊贏！ 7/10

一齊贏！ 8/10

一齊贏！ 9/10

一齊贏！ 10/10

幫推0/n10.7和你唱/n3點文宣/n8點和你唱

幫推1/n10.7和你唱/n3點文宣/n8點和你唱

幫推0
10.7和你唱
3點文宣
8點和你唱

今晚再裝修肯定俾基層市民割，佢地冇工返隨時變深藍。

幫推1
10.7和你唱
3點文宣
8點和你唱

幫推2
10.7和你唱
3點文宣
8點和你唱

幫推3
10.7和你唱
3點文宣
8點和你唱

幫推4
10.7和你唱
3點文宣
8點和你唱

幫推5
10.7和你唱
3點文宣
8點和你唱

和勇不分
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

手足！！！大家都嬲講野激動左我明！！！
但我死都唔割架！！！！

好好提醒大家，再各自聰明地盡力，我地一條船要一齊行呀！

多謝手足！！
推上去呀！！

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰！！
Be water, Be humble, Be soft and be Strong!!

有人願意為香港寧死不屈，
我地更要聰明，寧死不割，各自努力
槍口一致對外！

同意

推上去呀！
我知好多人明，但我地要好好提醒大家！！

團結

無錯！兄弟爬山，不分化，做自己認為正確有用嘅事

上呀！

團結先係最後勝利

推

有咩理由去到呢刻仲分化緊！
我地係會聽人地意見架！
我地係有腦唔係鑽牛角尖架！

我地有信念架！上呀！

推 睇紅媒就知佢地想我地分化

和你推

Beneath this mask there is an idea. And ideas are bulletproof.

岩呀！林鄭自己都講埋出黎啦！
我地更加要團結！
佢地最驚唔係我地有幾多個人行出黎呀，係有幾多個人擁護一個共同信念，甚至係寧死不屈呀！

推呀！！！

Strength through Unity,
Unity through Faith.

信念，拆不走！

屌,我一直都係咁諗
前排我助養channel鬧交
我都講過同一番說話

想補充既係全民就一定會成功
勇武/和理非係決定成功之後既路

和理非可能會留低好多藍店共諜
勇武可能會嚇親國際戰線

但和勇合一就可以驅除共黨同時拉攏國際盟友

「緊急」要草船借箭啊！！！

今晚18區要無限設路障！搞黨鐵！直落明日三罷！

緊急法要已到，聽日係咪又想如常返工？放棄民主自由苟且偷生？自己諗。

自己香港自己救！

玩屎都唔割

無錯，要贏唔係要全部人做同一樣野呀！

要贏係要全部人充分運用自身能力，係每人做到既位上面盡做。係要全部人都出盡全力，而且互相尊重！

相信呢套，就搵同路人盡做！
上呀香港人！！

外國文宣好重要，要解釋！

支持鶳

支持裝修師傅

不過可以慢慢黎，有進程有目標咁做，慢慢煎，唔使一下子上到去riot果個level，我地抗議緊紅色企業姐～

仲有人權法同司法覆核，依兩條係大主線黎嫁！！！！

最重要！核爆都唔撚割！

唔批評唔遺責！
盡力搵同路人，相信呢套既就去做！
聰明地做！！
上呀，香港人！！

唔好唔記得政府最怕係乜，就係市民團結！

無論呢兩日發生乜嘢事，聽日佢都會話「市面上已經變得平靜，雖然仍然有個別極端暴力蒙面暴徒進行破壞，但整體人數以大幅減少」

只要團結，和勇都好，人夠多就事成！

錫袋都唔割！咁樣就想我割？
太天真了佢地！

上呀，香港人！！

推 團結

不分分！

同意呀，唔係要全部人做同一樣野！
係要相信大家，做自己能力所及同相信既野，而且係要盡做！！

和勇不分

岩呀！！團結，一齊盡做，一齊輸出！！

仲記得呢幾個月黎既每件事嗎？！
要贏係要每個人都盡做！

TUI BAO KUI!!

陪著你走 一生一世也不分！！

不分！！

最緊要團結呀 香港人！

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

United we stand, Divided we fall.

Btw, 隻豬係得意過支大炮
上呀，香港人！！

佢地最驚我地團結，擁護同一個思想！
繼續拉攏更多人，上呀

同埋依家嘅破壞根本好有目標性，只係唔知頭唔知路嘅人會驚左一驚，包括國際社會。

可唔可以再登多次世界報紙，講明因港府無視一國兩制，引用緊急法，成極權政府，示威者升級，拒向紅色資本低頭。

再籌旗一定捐，我地要自己講番個事實出黎。

錫袋都唔割呀，上呀

團結唔各位！

Push

推！有呢個諗法，又覺得岩，就大大力咁做！

你永遠唔知盡左力會有咩事發生，
就正如我都好吃驚突然會有人出盡力幫我推po一樣！

上呀大家！！

攬炒巴召喚

你係邊個？可唔可以話我知！

多謝你呀同路人，一齊上！

人人都可以係攬炒巴！
相信自己！搵同路人一齊做！

團結好緊要！！

上呀！經過左咁多野，一齊上上落落，我地已經係一個共同體！

推呀

已上熱門下層，繼續推！！

休息撚收皮

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

push

Tui bao kui

明白大家會激動，但大家手足，一條船！
無人永遠岩，無人永遠錯！
大家一齊行，不分化，堅守信念，就一定岩！

手足，一齊努力盡做自己相信既事，
同時要聰明地做，
上呀，香港人

TVB以前話示威者掉汽油彈,依家:黑衣人掉汽油彈

TUI BAO KUI!!

咁多個月既事，我歷歷在目呀！
想分化我地？無可能！

唔明，師兄解釋多少少我聽？

tui

we have HOPE
rebellions are built on HOPE

TUI AR!!!

Love always wins.
Love never fails!

所以先一直強調要各有各做 自己決定
要迫其他人死跟自己一套只會大家越走越遠
希望各位明

真係岩！如果有一個方法一定有效，咁一直贏左啦！
要贏係要大家用盡自己才華，用盡全力盡做，咁先係真正開花！上呀！

核彈都唔割！

不割！！

Please follow:

推！盡做呀大家！

TUI呀！！

CCTVB之前報導我記得係講,"有人"蹤火
蒙面法之後就話"蒙面人"蹤火

唔好比佢分化到！
傻婆777仲要講到出聲話要堅定割蓆，
真係傻豬黎。

推呀手足！

狗丸藍絲精神科顧問醫生

United we stand, Divided we fall.

手足，幫手推陣先走，推到攰攰地。

講得好岩，大家真係諗下！ ！
p牌仔推唔陏，大家幫手推d有用既post上去！ ！

推呀，上呀，叫朋友幫推幾下！
我好想大家一齊贏呀！

不分化

投降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

囗號其實可以係，叫佢地投降
解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

團結就是力量

香港人 團結反抗

8點見

推呀，覺得岩就盡做啦！
一齊盡做先有得贏呀！

Old School but GOLD!

上呀，佢地最驚有一班人寧死不屈地擁護同一個信念

Strength through Unity, Unity through Faith.

Ideas are bulletproof.

Thank you my dear!

一齊上呀！

可以的話，幫手推多幾下，謝了！

致各位香港戰士：

香港保衛戰2019已經開戰,係意識形態之爭

美國眾議院議長亦都承認手足既非法抗爭手段係正確，就算有案底都唔會影響申請入境美國。7日後只係美國議會重開,不是通過。

個人安全：
提高警覺戒心,戰時敵對狀態已經開始

抗爭：
1. 各有各做,拒絕五毛維穩文宣機器,連泛民主派既意見都要自我思考同過濾,要有獨立思想,不被政棍利用配合政府
2. 各位手足抗戰到底,抗爭行動不要停止,被勸降文宣所阻礙,直至香港重光！

不要再叫手足/義士,叫戰士呀！

二零一九年十月七日 重陽

香港戰士宣

戰士爬山,各自努力！

各有各做，互相尊重，同時又互相愛護！

同一隊架我地，加油！

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

相信就去做！聰明地做！
上呀！

問題政府唔係被動等你地分化，臥底，黑社會混入示威者周圍破壞，社會愈混亂，就有愈多支持者利益受損，當前線同其他支持者利益唔一致果陣，就會分化，呢個就係政府想加劇社會混亂嘅原因

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

中共最叻就係玩分化統戰
千祈唔好中計

毛主席嘅教誨：
「注意收集不同的意見。意見一致了就不會發生不團結現象，不團結就是因為有不同的意見而又得不到解決。」

「我們都是從五湖四海匯集攏來的，我們不僅要善於團結和自己意見相同的司志，而且要善於團結和自己意見不同的同志一道工作。」

「團結起來的目的，是要爭取更大的勝利。」

光復香港 時代革命

諗諗呢四個月我地共同經歷左啲咩，
危難裡，我地更加要保持冷靜，
要有火熱的心，要有如水透徹既腦袋。
同時，我地要每個人都同行，盡做！

佢地招數愈變態，其實代表佢地愈無棋行了。

上呀，香港人！

團結唔係每個人做同樣工作，
而係盡展所長，向同一個方向勇敢地行！

上呀，香港人！

多謝你手足，見你推左幾次！

上呀，我好想大家一齊贏！

好

我愛你

我都愛你！

TUI BAO KUI!

推！

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

呢句應該周街噴，團結係我地最強武器

多謝你手足！得就推多兩下，推到攰，謝！

推丫

打死都唔割

岩呀！上剪！盡做呀！大家各自就位！
要盡做先有機會贏呀！

上呀！香港人！

意念一致，便無畏無懼！

團結啊dllm

推呀，手足幫推幾下得唔得？

推到好攰啦！

上呀！

團結呀！

愛你呀手足，上呀！

推到攰記得抖！我隻指公推到痛痛地了！

上呀手足！得就幫手推幾下，推到好攰，謝謝！

Stay strong and stick tgt

I love you!

次次我地一團結連登就被ddos
但係呢幾日順到pk
明啦

推爆佢！我地咁多個人要一齊贏！

Old School but GOLD!

手足，幫手推陣先走，推到攰攰地。

核爆都唔割

岩呀

核爆都唔割x2

團結！

stick tgt and cooperate. Please be water and safe

Tui

Stick tgt

pish

推呀，呀強！

團結
請monthly donate星火

Love you 手足！

不割

Tuiii
United is the power

岩呀！盡做！

同意 ，佢一直想我哋割。
五毛打手都一直用難聽嘅說話想割，
但sorry
核彈都唔割啊！屌你老母

錫袋都唔割啦，割佢老母！

愛你呀手足！

上呀！！

香港人 反抗呀

休唔休我唔知
但文宣求大家幫手
多謝巴打咁清晰

一齊反抗！

我地一致向外，上呀！

我有個寄文宣計畫，有廿幾個admin做緊野！

比個公海你，容後公佈！

蓮實老師

團結係我地最大嘅力量！！

Pish

團結先做到野架各位 突破到又會再進化！

推
休唔休我唔知
但文宣求大家幫手

遇怪魔我即刻變大個！！

強仔，上呀！！

唔好求！我地一齊做！

我地同一TEAM人黎！

一齊盡做！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

Good! 加油呀

我睇到公海開始多不割蓆既Post
我都係時候抖抖隻手指
有啲痛

各位如果相信一套做法，
請盡力做，聰明地做。
同時，請鼓勵同愛護每位同路人。

我愛你地，加油！

至於文宣，我組織緊一個寄文宣既做法，開左個公海但未加人，暫時有廿個admin做緊野，有興趣入黎等等。mon po果啲狗，唔歡迎你，咪L入黎呀。

多謝大家，講多次:

United we stand, Divided we fall!

相信呢套既大家，請繼續幫忙推！
我抖抖隻指公！做下其他野先！

真 各有各做 兄弟爬山 各自努力

好基本但好重要 支持樓主

已經無割既本錢

香港人要醒下，今日我地要出來抗爭係反映過去二十幾年和平抗爭既失敗，我地香港人要做既只有三件事。

1. 無論如何，唔可以同前線切割，一切割佢地必死，我地係一體，勇武犯錯即係我地犯錯，大家共同承擔。

2.要記住前線唔係無差別破壞，一定要做好文宣，打擊中資先對中央有用

3.堅定抗爭，遊行一定要參與，保護我地班細路，來緊經濟可以會好差，我地甚致有好多利益受損，可能有段日子要捱，但凡事要成功就有代價，我地一定要堅持，一輸我地同下一代就會入集中營。

政府圈套就係想你係佢定立既規則入面玩，唔好相信佢地，即使你玩贏，佢都可以定第二啲規則，我地要既係規則由我地定，要不斷向始作俑者同當權者施壓，打擊佢地係香港既利益，當佢地付出既代價大於比真普選我地時，香港人先會贏。

點解呢兩日咁多風向分化post, 又ABH, 又美國朋友開車同我講, 又大律師朋友提醒?

係因為支共就真係好驚你班友仲出嚟搞搞震, 咁佢嘅最終核彈紙老虎緊急法就會冇晒用, 下一招就淨返出老解呀!

如果你班友真係俾佢帶到風向分化成功, 唔再出嚟升級轉形玩裝修遊擊, 返回集會唱歌玩人鏈的舊路, 咁佢話已成功止暴制亂, 學余大律師話齋, 動用緊急法係work嘅.

佢知你班友仔唔識戰略, 玩show hand大吓你, 原來焦土係講吓咋唔好當真, 追求畫面好睇同道德光環, 自我設限畫地為牢, 已再無升級抗爭手段, 退化至齋行街唱歌嘉年華, 底牌已被睇穿, 對支共豪無威脅.

以後就學立場位高人咁講, 延長抗爭至永遠, 但千萬不要影響民生以至失去民意同外國左膠支持, 玩返飯民平反64建設民主中國的永續抗爭模式, 一齊發維穩大財.

不割, 不分, 不指責!

打倒風向狗！

all for one ar dklm

收到！手足！p牌都幫手推丫

幾支竹仔斷折難

團結嘅要出幾時都出得
一割就永遠都出唔番

醒喇 打完成篇文割加句唔割真係好嘔心
話咗核彈都唔割就真係唔割

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

核彈都唔割！文宣由和理非做起

好開心有呢d正能量post！
推爆！

不割蓆 不分化 團結一致

岩

點解佢地一直利用人既心理搞分化 帶風向 又用偽裝示威者 又捉我地去私刑 又用埋哂d咩緊急法

就係因為佢地偎惧我地既信念 偎惧我地團結既力量

同伴既對或錯 我地無資格去批評 因為我地既然叫得大家做手足叫得做巴打c打 我地就係一體 錯既一齊認錯 岩既一齊鼓掌 我地每一個都只係一個凡人 唔係聖人 更加唔係神 要批評要審判留返比後世既子孫做

手足們 一齊努力！一齊贏！

I love you my dear, 加油

推爆佢

推

團結最重要

呢個要上熱門

我好開心有大家一齊同行！
愛你地呀手足！

NBA 火箭GM twitter事件要利用失去恐懼 做國際文宣

比美國知道共產黨正一步步剝奪佢地自由

If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims.
Political censorship is coming to Americans
Your freedom of speech is at risk

上左，不過係中下層！

加油呀大家！
心要火熱，頭腦要如水透徹，as always!

咁多件事發生，唔好巧合，唔係我地好彩。
後世自有公論，上呀香港人！

樓主唔好怪我人手用另一啲內容推Post

NBA 火箭GM twitter事件要利用失去恐懼 做國際文宣

比美國知道共產黨正一步步剝奪佢地自由

If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims.
Political censorship is coming to Americans
Your freedom of speech is at risk

緊急！想贏嘅入嚟！！！

外面有個post話twitter同reddit屌哂鬼，
James Harden出黎同中國人道歉比人狂屌，
搵搵果個po，做多啲！

我bookmark定今晚睇，
盡做呀！

無問題呀，做你相信既事！
心要火熱頭腦要如水透徹，加油呀！

諗下我地呢幾個月點樣走到去呢個stage

唔割呀屌

【德不孤必有鄰】

效力波士頓塞爾特人的中鋒簡達（Enes Kanter），在Twitter發言支持休斯頓火箭總經理莫雷（Daryl Morey）撐港言論。

他轉述著名學者Ian Brenmer的Tweet：NBA的價值就是支持民主與自由。既然當日簡達本人被土耳其專制政府通緝時獲得NBA支持，今天NBA也應該站在莫雷一邊。簡達說，NBA為民主和自由支持他，今天不應該打破這道與世界不同種族建立的橋樑。

莫雷日前在Twitter貼出「Fight for Freedom, Stand With Hong Kong」的口號，支持香港反送中運動，引來中共領使館批評，而中國籃球協會更宣告暫停與火箭合作交流。

#體嘢 #standwithhongkong #nba

咪就係，一直走來，有大家先有今日！

不割呀！

岩岩去買，啲手足講明去懲罰個老板，佢唔肯收多錢！10號再去過！

推！團結一致反抗！

有無傳送門

NBA 火箭GM twitter事件要利用失去恐懼 做國際文宣

比美國知道共產黨正一步步剝奪佢地自由

If Hong Kong falls, the rest of the free world will be the next victims.
Political censorship is coming to Americans
Your freedom of speech is at risk

呢次火箭gm事件真係黎得好啱時候

Thanks mate!!

加油呀手足

兄弟爬山

我只係做我應該做嘅事

一齊努力

盡做，不分你我！

United we stand, Divided we fall.

手足，幫手推陣先走！謝！

多謝手足！

United we stand, Divided we fall.

手足，得既話再幫手推陣！謝！

謝謝手足！

不割才會贏

Well said

要贏要團結

多謝！

盡做！

United we stand, Divided we fall.

手足，得既話再幫手推陣！謝！

推推推

推推推，thank you!!

不分化 不割蓆就得

好啊

大推

團結才是力量

講得好呀
有時攰個陣係好需要呢d post安慰下架
香港人 反抗

推！ 核彈都唔割！

上呀四眼妹妹巴打！

上呀，為左咁多位義士，為左信念，寧死不割！

我地一條船，齊上齊落！

香港人，反抗！

根本港共依家就弱勢，無棋行架啦，係等審判日到來

真

香港獨立

真係有道理， united we stand

無割過
完全聽唔到身邊嘅人話割

Agree

推！！

推推

呢到講既野雖然係好老土，但係我地而家真係需要一置對外呀！

United we stand, Divided we fall.

手足我需要你，我逐個tag緊，見字入黎幫我推一陣，推上熱門呀！

不割蓆、不譴責、不篤灰

係,好似2014兩傘,對家都唔駛點出力,可以分化我地,都贏我地。今次要贏,不分化不被帶風向,兄弟爬山,香港人團結d啦

不分化，不割蓆 !

推呀
不分化呀，點都不分化，堅持到煲底！！

People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.

Strength
Through
Unity
Unity
Through
Faith

p

Ok 我P牌 but I try my best la - tui

United we stand
Divided we fall

華沙反共最大功臣，工會名稱：團結工會!

多提點，少指責

完全認同ching 嘅說話,
唯獨有軼點想睇睇可唔可以改進嘅.

"Strength through Unity, Unity through Faith"
呢句其實係V for Vendatta 入便個法西斯執政黨嘅slogan 黎,
用黎support 我地好似... 有d 怪怪地?

推！團結啊香港人！

成班傻仔係到互屌 共狗見到最開心
共狗最驚人民團結 咁少事都做唔到點打共狗呀講玩咩依家

老士講 團結就是力量

推一推

United we stand, Divided we fall.

手足我需要你，我逐個tag緊，見字入黎幫我推一陣，推上熱門呀！

前線做咩都唔割
我地要做嘅只係多啲文宣！

多謝你呀熱氣巴！

岩呀！上呀！

100%！

Strength through Unity,
Unity through Faith.

巴打好有心

再推

Tui!!

幾時都唔割啊

上呀手足！

上呀

明白，我唔為意呢樣
咁我地大大地tui:

United we stand, Divided we fall.

多謝手足！係我柒左，但希望大家明我地意思！
推呀！上呀！

推呀！上呀！

多謝手足！

真係岩，佢唔怕你有幾多人衝，
最怕你有幾多人有衝既信念。
希望大家明！

好老土，但岩架！

多謝手足，上呀！

岩呀，盡能力盡做！

United we stand, Divided we fall.

文筆好真係屈

上呀，我好想大家贏！
應承過已逝既手足要代佢地行落去

多謝村上手足！

多謝你呀！上呀！

多謝你呀，上呀！

邊個好？

當年中文Writing拎2咋

唔識都要盡做架啦，上呀！

盡做呀，唔好放低腳步，已逝既手足見我地咁會傷心架。

唔團結而輸真係好on9
同時銀髮族仲堅過我地

再多謝！

你個名正！多謝！

謝！

One for all,
All for one!

公公婆婆咁錫我地，我地要聽話，要贏呀！

大家加油反抗

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

上呀，出盡奶力，每個人影響到多一個人都好多！

覆哂，好攰，但大家上呀！

如果信呢套，煩請大家幫我推番十個八個

平安呀各位，出盡奶力贏落去！

United We

推啊 一致對外啊

United We Stand, Devided We Fall

P牌推唔郁都回下

打倒蛋糕風向狗！

推arrrr

推啊

再推 陣間見

no prob. la

我之前都開過po，而我推po的原則是：干你娘推爆

沒錯，就是幹你娘推爆

我再推

正！謝謝！

幫你

不分化